介唔介意自己條仔有前度(雖然處男）

以前親眼喺街見到自己條仔同個男仔互餵對方含撚，而家散左先對自己有d興趣，應該飛咗佢定忍下

食埋佢前度

gay

3p

通吃

佢哋以前互含又俾你睇到？
之後你又同佢一齊？
咁你一早都接受咗，仲有乜好問？